我今日block左一個女仔（長

你明明有拖拍
有男朋友
都可以單獨約男仔出街，食飯
又話唔想拍拖住
話咁快就叫埋人地上屋企食飯
係咁同人text game, 人地flirt你，你就照受，
其實已經有男朋友都唔出聲

識左你大半年 提都唔提過有男朋友
兩個人拍拖開心野 唔開心野 點都會有掛？
提都唔提下
合照幾個月先po一張
icon唔放合照
雖然小弟A0姐 都唔係傻架
你估我未見過呢種人咩
自己都三心兩意 唔sure拖住既人值唔值得繼續落去
就唔公開關係
唔知頭唔知路既傻仔就中個頭埋去
人地既好意就接受 但又唔表明自己有男友
唉

點解d人結婚咁開心 請曬成班人泥
就係知道對方係the one，先會大事慶祝
戴埋戒指 話俾人知 自己揾到另一半

相反點解拍拖就咁兒戲
收收埋埋唔講自己有男友 出pool飯唔請 status唔轉
係咪覺得自己青春無限 大把人追
個個flirt自己，追自己 咁先好feel?

唔通拍拖真係逢場作戲？我睇唔透

本來我想unfollow就算
但係一諗到你同我d fd一樣咁收收埋埋
真係忍唔住手要block
佢地就算瞞住另一半 但都冇瞞住自己d fd（姐係我
至少大家有默契 以前有咩黑材料 你唔講 我都唔登特爆響口 但估唔到你連我都唔講 咁我諗我地真係朋友都做唔成

我仲好開心 以為揾到一個soulmate 肯認真聽我講野 大家share睇法 原來都係睇錯人 你係唔會share自己野

其實我最想講既心底話，價值觀，根本冇諗過係打出泥或者voice mssg講 係想約你面對面講 但開學一星期都冇你就話忙推我 真係唔知話唔話你蠢好 俾個咁廢既藉口我
諗番轉頭其實我講過既野都只不過係冰山圖咁，係露左上水面既一角 海入面仲有一大舊冰，冇講過俾你/其他fd聽 我諗都係要留俾下一個真心想聽既女仔

冇錯 如果唔係當初識到你 有你鼓勵 我都唔會有番動力 由有病變冇病，睇咁多溝女教學片
你肯應我機先拎你泥做白老鼠 照板煮碗學下點flirt女

我亦希望你男朋友係真心對你 愛沒保留 係“真愛“，可以走到最後 呢段路我諗你都唔會需要我
我費事阻住你拍拖啦 大家緣分至此~

ps你如果一開始就講既話其實我係唔會介意
我只係介意人地講大話，同埋特登唔同我講真話，thats it.

sorry for 1999

其實可能佢同條條感情淡左呢

一開始拍拖既時候點解會唔講 都唔關之後事
你會唔會生埋個仔 先話俾親戚知你結左緍？

好心痛 好似俾人出賣咁
我有個fd就係咁
無啦啦話“出pool喇我“
我心諗：你幾時開始中意過人呀..
聽都冇聽佢提過
就算宜家拍左就快2年
都只係帶過佢出泥食過一次飯咁大把
我地幾個最熟既fd都唔介紹我地
我同佢條女講過既野三句都冇
你話係咩心態 lol

片後補？

佢請ptbf姐
唔通介紹埋畀人識咩

呢啲真係連朋友都不了
一來虛偽，二來無原因再留

你咁認真咪自己辛苦

而且唔係人人都要係你果一套

我唔係話個女仔好啱，但唔係人人都要同你諗既一樣咁做

係呀 所以大家價值觀根本唔夾
就算係最老友個幾個 我都唔認同佢地d戀愛觀/手法
只不過佢地拍拖唔關我事 我同佢地另一半又唔熟
又影響唔到我 大家咪繼續做fd

收兵咋

其實我最想講既心底話，價值觀，根本冇諗過係打出泥或者voice mssg講 係想約你面對面講 但開學一星期都冇你就話忙推我 真係唔知話唔話你蠢好 俾個咁廢既藉口我

Block乜L野丫
人地已經嫌你煩，你仲以為主導權係自己身上？

你第時搵到真既另一半都未必跟到你果套架
試下睇化d
唔好辛苦人又辛苦自己

你有冇拍拖？如果係你 你會點做
幾時先同fd講你又出pool丫?

唔一定要同全世界公佈
會同一兩個最close既朋友講
咩ig fb果d唔會專登宣布
有野想post至會post

人大左你就會明
同全世界宣布你地拍緊拖唔代表你地拍得好好
唔宣布亦唔代表拍得唔開心

唔需要下下同人交代

都係既 人人唔同做法
可能我見親既情侶都拍得好 成日開po放閃
唉

劇毒撚發現

當然 個女仔比左假希望你
唔多唔少佢都有唔啱啦

但你其實要明白 男女拍緊拖唔係要淨係得對方一個
有異性正常社交都係一件平常事
清楚條底綫就ok
你第日拍拖記得唔好迫得對方咁緊

表面嘢，你咁都信

當中係有真係識既 係真sweet
其他唔識既唔知啦
亦都見過有pair n年先po一次相 最後一兩年到就玩完左

其實人地根本not fucking care

咁認真做咩呀

某啲位會唔會係樓主過分解讀

咁認真做乜